有冇政黨名建議

如題

利申：純粹討論，小弟並非想創黨